Luke de Pulford 想大家幫手簽PETITION

LUKE想大家幫手，簽PETITION

傳送門:

推

睇世澤戇鳩評論不如睇呢d

簽埋

簽完先推

推推

pish

簽左

PISH

咁難推

政事台/時事台多咗騎呢怪，而家搞到少咗人入來

其實多啲人肯留意twitter就唔洗咁煩

已簽
push

都係架 仲可以學好英文

推極都麻麻。
Luke仲係得4百幾個likes, 3百幾RT

含得撚。原來已經變得咁少人玩

Push

up

過25000

繼續gogo

Signed

Pish

你個名

signed